{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6988194'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-09-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "김요리 명도수산 명도김 맛있는김 김계란말이 만드는법"
    },
    "text": "簡単なお弁当、海苔、卵海苔巻きを作ってみてください。 キンパプのおいしい食べ方をお教えします。 海苔を細かく切って卵と一緒に巻いてみてください。 色が混ざると、色とりどりの海苔巻きが出来上がります。 ソースをキンパプに加えておいしく食べられます。 このお弁当のアイデアは、手軽でおいしい選択です。 初心者でも簡単に作れると思います。 様々な材料を活用して特別なキムパプを作ることができます。 どこでも軽くておいしく楽しめるお弁当のり巻きで満足です。 ランチや休憩時間に簡単に料理してみてください。 卵のり巻きの甘くてサクした味が日常に活力を与えてくれるでしょう。 調理時間は5分以内です。 材料はお弁当、卵、味塩、食用油です。 明道水産海苔は衛生に徹底した明道海苔でHACCP認証を受けた製造環境で生産されました。 アルミ包装で新鮮さを保ちながら香ばしい味わいが特徴です。 卵4個と味塩を混ぜて卵水を作り、食用油に入れます。 卵をひっくり返しながら卵焼きで調理します。 お弁当の海苔を10枚の上に乗せ、12分間火を通します。 巻き付けが難しい場合は、四角のフライパンを使うと便利です。 約23分ほど火を通した後、切るときれいに仕上がります。 簡単でありながら誰でも美味しく作れる海苔玉子焼きです。",
    "QA": [
        {
            "question": "お弁当のり巻きはどのように作りますか？",
            "answer": "お弁当のり巻きを作るには、海苔を細かく切って卵と一緒に巻きます。色が混ざると色とりどりの海苔巻きができます。"
        },
        {
            "question": "キンパプにソースを加えるとどうなりますか？",
            "answer": "キンパプにソースを加えると、よりおいしく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "初心者でも簡単に作れるお弁当のり巻きのアイデアはありますか？",
            "answer": "初心者でも簡単に作れるお弁当のり巻きのアイデアとして、様々な材料を活用して特別なキムパプを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "どんな時にお弁当のり巻きを楽しむことができますか？",
            "answer": "どこでも軽くておいしく楽しめるお弁当のり巻きは、ランチや休憩時間に簡単に料理して楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "お弁当のり巻きの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "お弁当のり巻きの調理時間は5分以内です。"
        },
        {
            "question": "お弁当のり巻きを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "お弁当のり巻きを作るためには、お弁当、卵、味塩、食用油が必要です。"
        },
        {
            "question": "明道水産海苔の特徴は何ですか？",
            "answer": "明道水産海苔は衛生に徹底した明道海苔でHACCP認証を受けた製造環境で生産され、アルミ包装で新鮮さを保ちながら香ばしい味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "お弁当のり巻きの具材として卵を使う方法はありますか？",
            "answer": "お弁当のり巻きに卵を使う方法として、卵4個と味塩を混ぜて卵水を作り、食用油に入れて卵焼きで調理します。"
        },
        {
            "question": "お弁当のり巻きをきれいに切るためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "お弁当のり巻きをきれいに切るためには、約23分ほど火を通した後に切るときれいに仕上がります。巻き付けが難しい場合は、四角のフライパンを使うと便利です。"
        },
        {
            "question": "お弁当のり巻きの味はどんな味ですか？",
            "answer": "お弁当のり巻きの味は、卵のり巻きの甘くてサクした味が日常に活力を与えてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 518
    }
}